https://web.archive.org/web/20031027180408/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=519

### [10380] sweeper(レスオンリー)	2003.04.26 SAT 23:19:27　
	
こんばんは。栃木は昼間は暑くて夕方涼しくなりました。うーん。ここの所天気がハッキリしないなぁ･･･

### [レス]
＞葵様。[10379]
「おたくの生ある限りおれのことを恋人だと思っていてくれ･･･」
こちらこそお久しぶりです！「りょうちゃん大カンゲキー！」です。(笑)クーパーはたまに私も見かけます。色んな色ですが、乗っている人はオジサンが多かったりします。(笑)これは多分「お嬢さんにパイソンを！」の回の神村愛子さんのセリフですね。あの後、パイソンの弾倉の中には弾丸は無く、「弾および銃の使用方法がご入用の方は回れ右をして「わん」と言ってください　あなたのシティー(ハート)ハンター」と言うメッセージが、弾倉の中から出てきます♪(^-^)

＞千葉のOBA3様。[10378]
「トムとジェリーだかキャッツ･アイだか知らねーがも、もう我慢できん！おれが撃ち落してやる！」
お久しぶりです！レス有難うございます。「りょうちゃん大カンゲキー！」です。毎日とはいきませんができるだけカキコしに来ますので、その時はお願いしますね。「XYZ」をどこかにのせて下されば来ますので。(笑)

それではこれにて。

### [10379] 葵	2003.04.26 SAT 21:36:39　
	
　夕方、家の前にクーパーの赤が止まってました。うっひょぉ～っ!!!と思いつつ、中に人が乗ってたのでマジマジとは見れませんでした。しっかり観察するには、やはり中の人は邪魔ですよね…。（^^;

＞いちのさま［３７１］
　お久しぶりですー。学生の本分はお勉強とは思いつつ、やはり
漢・いちのさまがいないとサミシイですよ。里奈奥さまもお待ちかねよ！（笑）

＞ｋｉｎｓｈｉさま［３７２］
　わぁーい、韓国からのメッセージさんくす～♪日本語バージョンでカキコが出来るようにお祈りしてます。北条司・韓国親善大使に任命～？！（笑）

＞sweeperさま［３７４］
　「これが…銃、本物の銃。重いわ…私に使いこなせるかしら？」
お久しぶりですー。sweeperさまを見習ってＣＨのセリフを引用しました。さぁこれはドコの回の誰のセリフでしょう？パンダと銀行強盗…それじゃ捕まったら動物園に護送だわな☆（^^;

＞ｙｏｓｉｋｏさま［３７７］
　全身ＡＨの方、ＲＯＭってるんですかー。んじゃ、ココのみんなでお誘いをかけましょう！カモォ～ンッ♪（笑）

### [10378] 千葉のOBA3	2003.04.26 SAT 08:00:39　
	
おはようございます。一週間ぶりくらいのカキコです。

＞先週号と今週号の感想。香ちゃんは時には「聖母」のように、時には「鬼子母神」（笑）のように、かな？この優しさと強さがりょうちゃんが愛したものなんでしょうね・・・。遠山が「死してなお我が子を守ろうとする母親が・・・。」って言うけど、香ちゃんは、見ず知らずの小さな女の子の為に、自分の命を投げ出した人なんだからさ・・・。遠山の心では、計り知れないような存在かもしれない。香ちゃんのような人が遠山の傍にいてくれたら、それが血の繋がりなどなくても、彼はこんなふうにはならなかったでしょうね・・・。

１０３７５　ｓｗｅｅｐｅｒさま　　お久しぶりです。また、ドシドシとカキコして下さいね！

１０３７２　　ｋｉｎｓｈｉさま　　きゃー！海外カキコね！！おいしいもの食べ過ぎて体重「増」にご用心！！

１０３７１　　いちのさま　　おーーー！生きてたか！？大学が忙しいと、葵さまから聞いていたけど。私はまたてっきり「カノジョ」でもできたのかと期待してれば・・・・。土こねてたのか・・・。なぁーーーんて、さみしかったわよーーーん★（いじめる相手がいなくて）忙しくても、時々は出現してちょ♪

１０３６８　　Ｒｏｕａｒｋさま　　冴子さんってやっぱり左きき？ＣＨの時もそう思った時があったんですよ。

１０３６７　Ｂｌｕｅ　Ｃａｔさま　　私も歌いたくなりました。なごり雪・・・。（笑）青春時代の歌ですから・・・。（汗）

１０３６５　　葵さま　　たのむっから、あの銃で銀行強盗だけはヤメテ！！

１０３７６　　無言のパンダさま　　やっぱり、血管動いてるのわかんないーーー！！

さて、ゴールデンウィークとはいえ、私はお仕事さ！気持ち切り替えてがんばろう！！　

### [10377] yosiko	2003.04.26 SAT 07:30:59　
	
にゃんだほ☆おはようござります！宿題をやっていたら哲也を・・じゃないや、徹夜をしてしまいました・・・お☆さすがに解禁ともなるとカキコがワイルドですな。何より何より・・

感想☆感想
さすが北条先生！と思ってしまいました。（←感想書く度に書いてる気が・・でも本当にそう思ってるんだも～～ん！！）香ママが止めてくれた、とアシャンガ言った時にリョウパパが驚かなかったのも、ジ～ンとキマシタ～～(ToT)

＞イチノサマ
お久ぶりですね～・・・・お元気そうで何より何より。カキコに本格的に（？）復活されるのかしら？？

そうそうそうそう。ワタクシの憧れの全身ＡＨの方、再会しました。ここのＢＢＳを覗いておられるそうで、著作権のことを考えて、自重しているとのこと。ここのＢＢＳを覗きだしてから、北条先生の作品に対する熱がアップしたとのこと(^0^)　解禁時のみにとどまらず、皆さん！時間を見つけてカキコしましょう

### [10376] 無言のパンダ	2003.04.25 FRI 23:00:48　
	
お～っ！！
いちのさま＆ｋｉｎｓｈｉさま～！

＞いちのさま（３７１）
お久しぶりです！こちらこそ「公式復活」を願うばかりに、メールでお誘いしてしまってすみませんでしたっ！(~_~;)
これからもマイペースでお時間がある時でいいですから遊びに来てくださいませ♪とりあえず今は全力で「筋肉痛」と戦ってくださいネ！(^○^)

＞ｋｉｎｓｈｉさま（３７２）
待ってましたよ！キムチおいしそう～♪またカキコ出来るといいなぁ☆どんどん日本の漫画を宣伝してきてくださいね(^o^)丿

### [10375] 圭之助（けーの）	2003.04.25 FRI 22:49:47　
	
こんばんわ　けーのです。今日はＵＳＪへ行ってきました☆

★今週の感想★
先週に引き続き、かっこいい香が見れて嬉しい。阿香にもちゃんと、香の心が通じてて嬉しい。でも、リョウと香が逢えないのはやっぱり切ないかな…。遠山、壊れちゃいましたね。冴子はどうするんだろ。リョウが知らない間に先回り…てのも考えたんだけど…？？

＞葵さま
パンダを連れた銀行強盗！？新聞・ニュースには心して目を光らせておきます！（笑）

＞いちのさま
うわぁ～　o(^_^)o 本当にいちのさま、お久しぶり…！
ここ（ＢＢＳ）で何か、お気に障るような事を知らずにやらかしていたのでは…と気に病んでおりました。
またお暇をみて来てくださいね～♪

明晩、関西でやってるＣＨ再放送は「都会のシンデレラ」の回ですねぇ。残り回数がだんだん少なくなるにつれ、今度はいつ動く彼等に会えるんだろうと思うとちょっと淋しいです。

今、突然、突風とまたもや雨が降り始めました。冷え込んだり、蒸し暑かったりヘンな気候ですよね。皆さま、ややこしい風邪も出回りそうです…くれぐれもお体に気をつけてね☆

### [10374] sweeper(お久でっす♪)	2003.04.25 FRI 22:48:47　
	
こんばんは。超お久しぶりです。ここの所仕事が忙しくてこれませんでした。

 [レス]
＞里奈様、たま様、いちの様。
「XYZ!おたくが伝言板にそうかいたんだろ?」
遅くなりましたが素敵なイラスト、無事届きました。また見せてくださいね。いちの様。こちらこそお久しブリーフ！(笑)です。

＞葵様。[10365]
「物騒な自己紹介だな！女コマンド君」
お久しぶりです！じゃあ私も、無言のパンダ様の次に･･･冗談です(笑)

＞Rouark様。[10368]
はじめまして。100t掲示板の携帯電話対応、私も賛成です。自分のパソコン持ってないので、(パソコンは家族で使ってるので)携帯からカキコできたら嬉しいです。でも、パケ代が痛いかも･･･(>_<)

 [はじめましての皆様へ]
はじめまして。sweeperと言います。時々カキコすると思うので、その時はよろしくお願いしますね♪

それではこれにて。

### [10373] 無言のパンダ	2003.04.25 FRI 22:43:07　
	
こんばんわ★

「今週のＡＨ」
親が子に与える影響って本当に大きいんだなぁ・・・。
遠山も両親の愛情に包まれて育っていたら、あんなふうにはならなかったかもしれない。常に一緒にいなくても、約束をひとつ守ってあげるだけでよかった・・・家族との思い出が少しでもあれば、きっと幸せを感じることが出来たのでしょうね。
香が必死に香瑩を守る姿を見て、なぜ自分はそのように愛されなかったのか・・・悲しくてしかたがなかったんじゃないかな？
「僕を天使にして」という言葉はあまりにも切ないです。きっと彼は今までの自分の罪を後悔してるんでしょうね。もうこれ以上罪を重ねないように冴子さんに止めて欲しいのかも・・・そして、母の胎内に戻り生まれ変わりたい。・・・って考えすぎかな～？（汗）
でも、遠山の行動がやっぱり自己中心的なのは事実。(ｰｰ;)
冴子さんはどう決着をつけるんだろう？あの「なごり雪」の中で彼が息絶えるのは見たくないなぁ・・・

香瑩の手で遠山の命を奪わなくて良かった！（ありがとう☆香ちゃん！）これでリョウも「香」の存在を再認識したよね(^^)

★最後にひと言
今週号のバンチが２７０円だったことにショック～(>_<)

### [10372] kinshi	2003.04.25 FRI 22:24:57　
	
konnitiwa yatto koremasita demo,nihongo damemitai...
net-cafe de 4nin kuraino teiin ni gakaride kokomade yatto koremasita.
ima,seoul wa ame desu samui desu kimuti karai desu
demo oisiidesu mada,nihon no manga tiyousa site inaikedo senden sitekokimasu soredewa mata itu koreruka wakawanai kedo teiin ni nihongo tukaeruyou ni
tanonde imasu dewa mijikai desuga korea yori
kinshi desita minasan-ogenkide...

### [10371] いちの	2003.04.25 FRI 22:13:42　
	
お久しブリーフ！！（ゲッツ☆）

早速、感想を・・・
母親としての強さって奴を香から教わった気がしました。
「我が子を守る強さ」ってやつでしょうかね。
母親のぬくもりを知らずに育ってしまった遠山は確かに可愛そうです。
しかし、犯罪者側の心境や、生い立ちまで読ませる北条先生は、やはり最高っす！！

＞無言のパンダ様
いろいろと心配してくださって、ありがとう御座います（感涙）

最近、大学がやたらと忙しくなってしまい、なかなか顔を見せに来れなかったのですが、今日は大学が休みということもありまして、久々に寄らせていただきました（汗）。
ただ今、陶芸の土練り特訓中のため、両腕が激しく筋肉痛に侵されております（涙）。昨日は痛すぎて眠れませんでした・・・。
あぁ、自分、もう若くないんだな・・・。

### [10370] 葵（ムフ○ンが終わっちまった☆）	2003.04.25 FRI 21:17:35　
	
　感想です。遠山が壊れた…両親の愛を得られなかった生い立ちは、確かに可哀想。しかし、だからといって彼のしたことは許されるべき事ではない。まして冴子さんにとっては…。「このこは私の娘…！この世でかけがえのないただ一人の！」と言った香ちゃん、キレイでした。（血が繋がってなくても母子であるということ。遠山には理解できなかったんだろうなぁ…。）そしてその香の言葉が阿香に届いてよかったです。阿香にしか見えない香の存在…リョウも会いたいだろうなぁ…。で、２週待ちですか。んﾞー…欲求不満で銀行強盗しちゃうかもっ？！（笑）

＞無言のパンダさま［３６６］
　笑う門には福来たる…我が家の家訓です。（笑）

＞Ｒｏｕａｒｋさま［３６８］
　ホントだ、冴子が左利き!!気がつかなかったよ☆

　

### [10369] 野上唯香	2003.04.25 FRI 20:48:36　
	
今日は高校生活最後の遠足で相模湖ピクニックランドに行きバーベキューをしました。私は先生方から化粧＆ネックレスに関して煩く注意されました。他にもやってる人いたのに・・・。帰りはドライブインで巨峰ソフトクリームを買ったらまたまた注意され没収されました（怒）そして夕方、里奈様が販売研修をしていた渋谷１０９の水着店に行き水着のフィッティングをしていただきました。里奈様、ありがとうございました☆明日４／２６～５／５まで学校は休みです。
連休明けからクラスでＣＨ回し読みがスタートしそうです♪

### [10368] Rouark	2003.04.25 FRI 20:46:55　
	
こんばんを。
あれぇ～？おかしいな～。
いつもならこの時間は、かなりの書き込みが
あるはずなのに…皆様どうされたのでしょう？

---今週号の感想---
冴子が左利きだったのに驚きました。

---今週号の内容についての感想---
遠山は、精神的にはまだ子供のままだったのかな？
最初は「こんな奴っ！！」とか思ってたのですが、
話が進んでいくうちに、遠山がだんだんかわいそうに
感じてきました。せっかく楽しみだった花見も、
「仕事だから行けなくなった」
の一言で終わってしまったり…こんなになったのも
分かる気がしないでもないです。

---返信---
＞[10367] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔさま
＞空砲を撃つのかあさっての方を撃つのか、
＞それとも撃つ前に何か起きるのか・・・
致命傷にならない部位を撃って…という可能性も
あったりしますぜ。

＞[10365] 葵（父よ、母よっ!!!）さま
マグナム２丁…２丁拳銃！？

---100t掲示板携帯電話対応について---
決を取りたいと思います。書き込みの最後辺りに
賛成・反対、どちらかを書き込んで頂けますか?

以上、バンチのどの作品も見逃せなくなってきた
Rouarkでした。

### [10367] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ	2003.04.25 FRI 20:20:29　
	
　こんばんは～。あーもう毎日雨ばっかで、しめっぽいよぉ。洗濯物は一日室内に干したあと乾燥機にかけてるんだけど、家ん中が湿気だらけで、バンチもなんかふやけてるし（苦笑）
　では、今週の感想です。
　阿香への愛情を断言した香、とってもステキでした。こんな香だから、リョウは好きになったんだよね。
　阿香が「香媽媽が止めてくれた…」て言ったときのリョウ、どんな気持ちだったんだろう・・・。ただひとこと「……そうか…」だけなんだけど、すごくいろんな想いがつまってるような気がしました。きっと、変わらない香らしい行動が嬉しくて、懐かしくて、でも切なくて・・・逢いたくて・・・・。
　そしてとうとう壊れてしまった（？）遠山・・・なんか、見ててちょっとつらかった。作中ではまだ桜には早いはずなのに、と思ったら幻覚だったんですね。なごり雪かぁ・・・つい歌いたくなったのはわたしだけじゃないはず^_^;　
　でも、こんなとこで“続く”にしないでよぉ、って終わり方でしたね、次は２週間後だってのに。冴子さん、どうするんだろ、遠山を殺すなんて思えないし、空砲を撃つのかあさっての方を撃つのか、それとも撃つ前に何か起きるのか・・・。早く知りたいです、どきどき。

　そういえば、プレゼントで（ほぼ）等身大の拳志郎パネルってのがあったけど、どうして拳志郎だけなのおっ、て思っちゃいましたよ。本屋で見かけたあの、リョウ＆阿香のやつもプレゼントしてくれればいいのに、なんてね。でも、ドロボウよけって（笑）

### [10366] 無言のパンダ	2003.04.25 FRI 01:12:26　
	
こんばんわ★

＞葵さま（３６５）
なんとナイスなご両親のツッコミ！（家族そろってトリオ漫才結成かっ？）
しかし適齢期（・・？）の娘が、リアルな銃のプラモやライターを所持してたら、やっぱり親として心配になるかも？！（笑）
でも・・・父退場、母入場って・・・！アンタの部屋は「やさぐれ会場」か？！「普通、退室＆入室だろっ！」（Ｂｙ子パンダ）
ＰＳ：Ｂｕｔ銀行○盗決行の時は、お供しますぜっ！親分♪（冗談ですってば☆笑）

### [10365] 葵（父よ、母よっ!!!）	2003.04.24 THU 22:30:48　
	
その会話はある日の夜、葵の自室にヒマな父が来たことから始まった。ふと室内にあったマグナムのプラモ＆ライターを見つけ…

父「なんだ、これは？ピストルのオモチャじゃないか。しかも２つも！」
葵「えっと…色々ワケがりましてぇ…（汗）」
父「なんだ、キチンと回転するんじゃないか。おっ！火が…ライターか！へ～おもしろいな」
葵「そ、そうでしょ！よく出来てるのよねー（笑）」
父「で、なんでこんなもんがアルんだ？」
葵「んーまぁ色々と…（汗）」
父「ふ～ん…あんまヘンなもん買うなよ」
葵「…は、はぁ～い…」

　父退場。一分後、母入場

母「ねぇねぇ、あんた、銀行強盗するんだって？」
葵「はぁっ？！」
母「だってお父さんが○○（私の本名）がピストルを２つも持ってるって」
葵「…!!!」

　とーちゃん、かーちゃん、葵は真面目に育ってます。心配しないで下さい。
ただ、やさぐれた友達がいるだけなんだよーっ!!!（^^;
北条せんせ、葵は銀行強盗なんてしません。信じて下さい!!!

### [10364] スウ	2003.04.24 THU 16:59:12　
	
### [10362] たま様
はじめまして、こんにちは！
旧機種と言っても幅広いですが、俺の場合はN503isでして、この機種だと、待ち受けは全て見れますよ（＾＾
ちなみにゲームでも、もっこリハンターとは別に、パズルゲーム（並べ替えて絵を完成させる感じのもの）があります。それはN503isではしっかりとできました。
とは言っても、俺の場合難しすぎて完成させたことないんですけどねｗ
その他のコーナーも普通に閲覧できると思います。
一機種だけで参考にならなくて、申し訳ありません（＾＾；

ただ、504より下の性能の機種での契約は、今の時点ではちょっと高いような…。

### [10363] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ	2003.04.24 THU 11:25:09　
	
　こんにちは～。　わたしもネタがないのでついついＲＯＭだけになってしまう今日このごろです。にしても雨が多い・・・。

＞[10354] ボノさま
　Ｆ．ＣＯＭＰＯがアニメ化したときの声、たしかに迷いますよね。空さんは、女性が低音で演じればいいと思うのですが、紫さんやアシさんたちは・・・ね。横田センパイや和子さんは男性の声でもいいと思うんですけど（笑）　などということを、その北条さんのインタビューを読んだときに思った記憶があります。でも、わたし自身も登場人物がどんな声なのかイメージできないまま読んでたし^^ゞ
　あと、そのスマ○マ、わたしも見た記憶があります、でもどんな会話してたかがすでに思い出せない・・（汗）ので、ボノさまのカキコミはとっても懐かしかったです。ところで、そのコーナーに神谷さんがゲストで呼ばれたのって、もしかして神谷さんが「ハーロ○ク」にレギュラーで出てたせいだったりするのかな？なんて思ったりして。最近ビデオを２本ほどレンタルして見たんですけど、神谷さん演じる台羽くんは、とってもかわゆかったです☆　予告ナレーションも、（たぶん）神谷さんの声だし♪

＞[10354]波诺  
F.COMPO动画化时的声音，确实很迷惑呢。空先生，我觉得女性用低音来演就好了，紫和助手···吧。我记得读那个北条的采访的时候想过，横田前辈和和子小姐用男性的声音也可以(笑)。但是，我自己也没能想象登场人物的声音^^ `灬。°

还有，我也记得看过那篇文章，但是当时是怎么说的已经想不起来了……(汗)所以波诺的留言非常怀念。对了，那个环节邀请神谷做嘉宾，莫非是因为神谷是“Har○ock”的固定成员?会这么想。最近租了2个录像带看了，神谷演的台羽君，非常可爱☆预告旁白，(大概)也是神谷的声音♪


### [10362] たま	2003.04.24 THU 00:06:17　
	
皆様こんばんわ。
今日はＲＯＭするだけのつもりでしたが、皆様のカキコを見てたらレスしたくなっちゃいました。

ってな訳で、
＞ボノ様【354】はじめまして。たまと申します。
そんなことがあったのですかぁー？（スマスマの話です）
全然知りませんでした。しかもＨＥＲＯの時ってそんな昔ではないですよねぇー。
神谷さんの『香ぃー』『リョウちゃんもっこぉ～りっ！』とキムタクとの掛け合い・・を是非見聞きしたかったですぅ。
知らなかった自分に・・・すっごく残念＆ショックです。（涙）

＞将人（元・魔神）様　【10359】
「ｉバンチ」の会費300円は月会費ですよ。
しかも良く見たら古い機種はゲーム出来なかったりします。
（ちなみにたまさんは、５月に機種変するので、そのときにｉバンチは入るつもりです。）

＞スウ様　【10360】 始めまして。たまと申します。
私もドコモ旧機種です。（なのでｉバンチはまだ契約してません）
ところで、
旧機種ではゲームは出来ないみたいですが、待ち受け画面やその他のコーナーは旧機種でも見れるのですか？アシャンの待ち受け画面ゲッツできましたぁ？
（いきなり質問しちゃってスミマセン。汗々）

### [10361] 圭之助（けーの）	2003.04.23 WED 23:36:33　
	
こんばんは～、圭之助です。
なに！どーしたの？カキコが少ないよッ！！（汗）
一時の華やかさは♪どこへ消えたのか～？

かくいう圭之助もあまりネタはないんですけどね☆
ＡＤＳＬになったし、ちょっと眠れないので出てきました。

ちょこちょこと話題が出てます香水の「Ａｎｇｅｌ　Ｈｅａｒｔ」。あれって２種類あるんですか？さっきネットでうろうろ探してたら、そんな事が…。日本向けのモノは「トロピカルパンチ」に似た南国フルーツの香らしいですね。
きっとこのＢＢＳで野上唯香さまが言ってらしたモノは、こっちだよね。じゃあ、もう一つのってどんな感じなんだろ？

どっちにしても未だに探しあてられずにいる圭之助でした。写真はネットで見ました。本当に赤いハートでカワイイ♪
無償にファ○タのトロピカルパンチが飲みたくなってしまった…。どうせ色気より食い気よッ☆

たいしたネタじゃなくてすいませ～ん (>_<)
